比你揀nba 2000s五大最佳球員,你會點揀?

我會咁揀

1. Kobe
2. O'neal
3. Manu
4. Wade
5. Lebron

LBJ
TD
Kobe
O'Neal
AI

不分先後

AI
Kobe
Lebron
T-mac
O'neal

排名分先後

2000-2009年10年NBA五大巨星

1. O'neal
2. Tim Duncan
3. Kobe
4. KG
5. LeBron James

Duncan
Kobe
FOJ
Oneal
Josh Smith

O'Neal
Duncan
KG
Kobe
Kidd

Shaq
KG
Duncan
Kobe
LBJ

nash
kobe
oneal
nowitzki
lbj